whatsapp download唔到相同錄音

有冇人whatsapp download唔到相同錄音？
係咪又被攻擊？

Same

facebook up唔到相